### Добро пожаловать в моё приложение по работе с комплексными числами.

Здесь мы можете выполнять следующие действия:
* Складывать два числа;
* Вычитать два числа;
* Проверять два числа на равенство;
* Находить произведение двух чисел;
* Находить корень;
* Возводить в степень;
* Переводить число из одной формы в другую.

__Warning:__ **_ Используйте программу на свой страх и риск!:)_**